終於說服到中立老豆睇now新聞

佢話原來now直播同新聞真係多野睇過cctvb好多
然後佢睇咗成日now新聞無再睇cctvb